今日爆買咗阿布泰嘅入一入嚟

有朋友無AC 托我幫手
前員工聯署：揭發「AbouThai阿布泰」內幕

我們曾經相信這間公司，這個老闆是同路人，於是大家都抱有希望，想在這裡發揮所長，為真香港人服務，為黃色經濟圈出一分力。可惜加入這間公司後，發現一切都是老闆精心策劃的一場大型公關show，他自知頭頂有光環，對外，他不斷用煽情的技倆，欺騙大眾貨金，口裡說香港人加油，實際是在食兩家茶禮，對內，就以粗口惡言相對，知道內情的人士有的被炒、有的被放遂再讓你自動離場，在這裡工作每天都要提心吊擔隨時被解僱，所有happy company的形象都是假象。他，並不是一個老實的商人，良知? 是他用來換取支持的名詞，他連良心也沒有。

每次看到大家要爆買阿布泰的新聞，我們都很想讓大家知道，促使爆買的背後，其實是Mike Lam所策劃的宣傳技倆，他深深知道，只要將所有事歸因於顏色就能帶動生意，因此於公司每次有promotion時，都出post與政治扯上關係，而這個經營方針確實為阿布泰帶來千萬的生意額，因此Mike Lam 一直都有向同事說明他這個做事方式非常成功，希望同事們能以這個思維去為公司做事。但!!我們絕不認同此做法，亦認為騙取香港人同情心以賺取金錢是可恥的，可惜我們改變不了公司的方針，亦無法改變公司的風氣，以致於曾經反抗及做回正經事的我們，都失望離開或被清算辭退。

我們無心要分化，正正是因為我們都是深黃的一群，因此才想你們以金錢去幫助真正有需要的黃店，做實事的黃店。初選被捕的47人當中，其餘的46人更需要大家的支持。當然，看完整篇文章的你們可以覺得是大話，我們亦知道難以令大家信服，畢竟沒有在這公司任職的你們，是未曾經歷過我們經歷過的事，就算會被秋後算帳，我們仍然選擇發聲，是因為認為有責任去披露事實，否則我們的良心非常過意不去。

我們聯署發表以下的內容，是希望讓公眾知道真相，你們絕對有權去選擇如何使用你們的金錢，我們盼望看完整篇文章的人，可以思考一下是否真的要繼續支持這個無良的品牌、令人嘔心的奸商。再者，亦希望即將被解僱的阿布泰員工知道，你們並不孤單，因為牆外的我們也和你們一樣知道這個黑心奸商的待人之道。我們知道自己沒有宏厚的資金去打倒這個霸權，亦沒律師團隊幫助，亦沒有黑心老闆於圈內的人脈，但我們相信只要有一個人願意轉會，支持真正同路人的人又會多一個。

以下是集合多個被解僱/被辭職的部門同事所得的內幕，由於有很大機會被秋後算帳，請原諒有很多Group Chat及公司agreement 我們未能現時公開。

公司背景:
AbouThai即是Chiangmai Herbs Trading Limited (CMH)，AbouThai負責零售，CMH負責採購及批發。在黃色經濟圈就以AbouThai品牌示人，在國內、行內批發生意，則以CMH為公司名示人。整間公司總共有3位老闆，分別是最位人熟悉的Mike Lam及他的泰國老婆Bowie，另一位就是他們的朋友Wing Pang。基本上公司內的所有文件都是由Wing Pang簽署，Mike Lam是在公眾面前當「偽人」的角色，而Bowie則是入泰國貨，與泰國領事館合作，為他們開天貓旗艦店。所有員工都沒有表達意見的權利，只是作為工具被利用。

【中國生意密密做，暗吃兩家茶禮】

1. 大陸貨充當泰國貨
AbouThai是以大陸面膜品牌RAY起家，所賺的金錢絕對可以用「接都接唔住」來形容，現時仍然有大量入貨，分銷至萬寧等本地平台，亦有分銷到大陸平台「天貓」、「唯品薈」等等。除了熱賣品牌RAY外，Annabella、Lanna、Gold Princess、Atreus聲稱是泰國製造，其實是採購自某大陸合伙人公司，再進行重新包裝，或用假紀錄假扮由泰國到港 ── 有時由泰國運送幾箱空箱，有時是直接偽造假船單，結果就靠這幾款水貨賺到第一桶金。而由Wing Pang創立的I am Green，全部都是由大陸原料製造，整個品牌都是在大陸生產，絕對不是聲稱的泰國草藥熱敷墊。在他們的角度出發，最重要是有錢賺。

2. 支持香港品牌？大陸生意眾多
在黃大仙分店開幕前，AbouThai FB post 揚言「本地品牌，過去發展一直都受限於各種因素，甚至會在不久將來，被標籤如同中國製造。「阿布泰國生活百貨」作為本地品牌之一，有責任與各位一同創造新的潮流，與香港品牌齊上齊落」 ，實質自己早已製造中國品牌，進攻國內市場，天貓、京東、唯品薈等大陸平台都是AbouThai的國內主要發展平台，於 中也清楚列明產品分銷到多個大陸平台 ，當中也有特別為某些品牌開設天貓旗艦店 。至於開首提及的RAY面膜，產品背面亦印有大陸QR code，用以滿足大陸市場要求

。齊上齊落？都是用來欺騙其他同路人品牌，全因AbouThai自家產品在港的銷情不如理想，因此想借助黃圈的noise，從中賺取香港品牌的commission fee。

【利用傳媒及粉絲做光環，實情為吃人血饅頭】

1. 「最信唔過香港人」
大部分的FB post都是由Mike Lam 及Wing Pang 自編自導自演，他們清楚知道如何用情緒帶動生意，因此每個post、每個舉動都在想如何嬴盡香港人的「讚好」，並不是真心真意地為香港人著想。相信大家一定最常聽到Mike Lam 在媒體前說香港人加油，而這兩兄弟也經常在FB發文加上香港人加油、好人一生平安的字句，但公司同事聽得到最多的是「我信唔過香港人」、「只要夠爆咁D人就會黎幫襯我」。

2. 假罷工搏宣傳
大家記得612 AbouThai出的罷工post嗎? 事實上是召集所有同事都要回office做training
，又再一次用表面舉動，成功得到大眾的歡心，為自己的「良心」事業鋪路。而第二次罷工雖然為真實罷工，但仍拖至最後一刻，直至當日見到交通癱瘓才宣佈。

3. 借口罩行動造勢
AbouThai最為人所知、最多人討論的創舉就是派發口罩，甚至連Mike Lam被捕當日，都要出個post重提當年老闆如何由泰國辛苦採購口罩，以良心價救香港人；實情是當時老闆們本來想用高價發售，認為「呢個時候全香港得我有，我依家唔賺幾時賺呀?」，但在多次會議討論後，因擔心會引來公關災難，結果才以合理價錢發售。卻意想不到這個舉動得到極大迴響，所有人當他是人民英雄，光環指數爆燈。

此外，他們試過採購不合規格的口罩，由於外盒上的規格不能見光，就決定以散裝形式派街坊，配合快閃張量這種宣傳手段來掩飾真相。收到口罩的人再次當佢神咁拜，而傳媒亦再次報導AbouThai打救了香港人。
疫情期間，雖然公司有定期派發口罩給同事，但有部分口罩質素參差、沒有通過正規測試。質量較好的，則用來對外宣傳造勢居多，可見公司重視品牌形象多於同事健康。

4. 消費黃圈搏宣傳
作為宣傳達人，當然不會錯過任何一個可以增加黃圈光環的時機。買蘋果股票、在蘋果賣廣告、買蘋果報紙等理應是值得支持的事，但令我們心寒的事，這些舉動似乎都在老闆的計算之內，表面上包裝到是為撐香港人，實質只為得到media exposure及引起大眾的注意。之前所謂買股票撐蘋果，過兩日股票賺到笑了，於是就即刻del post
。這種人你真心覺得他有良知嗎？如此高調地說漂亮話，我們只能說他真的是一個說故事的高手。

【黑心公司，過橋抽板】
1. 良知只是口號，實為無良僱主
公司初期由老闆的兄弟、朋友、前同事捱義氣一起打拼，但生意見好之後就用完即棄，視同事為condom。2019下半年開始，公司以無理藉口辭退接近30人，主要都是一些初代員工。原因是他們知道太多公司黑歷史，怕有隱患，因此將所有知情人仕，及知情人仕的teammate 全部滅口。關於大量裁員一事並非因為疫情影響，而是為了進行換血洗底。大家有目共睹門市已開近接近30間分店，加上不停招聘新血，因此公司絕對有足夠資金營運。到了2020年年中年尾，公司又再次胡亂辭退員工，當中，他們聘請了某大型超市經理來做Category Manager，由於經理級需要3個月通知才可以辭職，於是Mike Lam及Wing Pang承諾會替對方支付2個月的薪金，用以提早安排這位同事來AbouThai擔任Category Manager一職。這位同事起初滿腔熱誠，眼見AbouThai毫無架構及錯誤的經營方針，於是將自己多年的工作經驗提出讓他們參考，務求可以令門市運作重返正途，可惜兩位老闆最討厭的就是有想法、有意見的人，結果這個同事在第二個星期就被炒，兩位老闆亦沒有替對方支付2個月的薪金，這位同事就在一夜之間失去原本的工作及新工作，亦要獨自賠償兩個月薪金予前公司。

2. 對外狠批防疫措施、對內清算WFH同事
疫情最高峰期間，AbouThai的寫字樓錄得確診個案，但公司仍然拒絕同事WFH以進行內部清潔及消毒。有同事因為擔心感染，向公司申請了一天AL，希望能避過最高危的日子；然而即使動用了自己的假期，老闆仍心有不甘，認為同事偷懶不合作，於是便即日進行無理解僱。其中一位同事甚至是AbouThai的零號員工，在公司成立時已加入，一直仆心仆命任勞任怨，可惜落得如此下場，可見公司之涼薄無情。AbouThai對外撐醫護、狠批政府防疫措施、大肆借口罩事件宣揚防疫意識，然而實情是利益至上，肺炎期間從未試過實行WFH政策，同事健康一於少理。

3. 同事淪為工具人，必須全日侯命
同事平時必須長時間侯命，OT至9-10點乃是等閒之事，回家後凌晨時分仍會收到公司訊息要求處理公事，
甚至周六日也要回公司或去門市幫忙。在不少公司group chat中，Mike Lam 對待同事的態度非常惡劣，亦經常以粗口問候同事，「Are u play 9 me? 」、「張圖邊個做? 不知所謂」、「放左工就唔洗覆?」、「你自己退出群組!」，而在公司內，他亦常說「我全公司同事都好L廢」，對同事如此差劣的人，在媒體面前竟說要養活自己的團隊，嘔心的程度實在難以形容。

以上內容只是部分的例子，但足以解釋為何我們這麼想揭穿他虛假的面目，我們亦預計他們會想一個好的故事來反駁來包裝，可能他的故事技巧會再次欺騙到大眾，欺騙到同路人品牌，但我們想說的是，他在這個圈子，他在大眾面前，他知道有什麼可說，知道說什麼可以嬴取信任，但在公司裡，在同事面前，最能反應他最真實的一面，而我們，就是受他的脾氣，受他的不合理解僱，受他惡言相對的一群。

最後想說，海關抽查會如此巧合地發生在阿布泰一年一度的潑水節前夕？我們無從知曉，但絕對值得大家回想及思考一下，以往的爆買的行動是因為什麼的言論、什麼的事情引起？是否每次有promotion要推出，就會有事情發生，再提供一個「藉口」讓大家展開爆買? 如果我們告訴你，老闆們親口說「拉多幾次都唔怕，又有藉口出post R生意」、「留係香港唔係因為想同香港人共同進退，一早買左機票走啦，係比人收左passport先走唔到，咁梗係要講到係我自己堅決留低啦」，你又會相信嗎？

一群被解僱/被辭職的前同事上

故事唔錯，
我比 2/100

屌你搞分化

分化撚

P牌空account

又block 1件

拉

閱

篇文好長，長到費事睇

已穴

好撚煩呀，用同一招數去屈龍門依家又用黎屈阿布泰，戇鳩

你知佢老細邊個？

含撚啦屌你老母
香港人缺口罩個陣係老細凌晨三四點一箱箱係機場車返黎畀香港人
全部成本價
仲要畀藍屍搞
分化狗食撚屎啦

唔岩你試下俾人告下顛覆國家政權丫

屌你老母死警曱閪

打咁大編野辛苦

仲要人睇先辛撚苦

聯署？

一群被解僱/被辭職的前同事上

姓一定姓被？

Tldr
Blocked
咁就冇咗個ac

早唔講遲唔講 今日走黎講

Too long don’t read and bye

不推文唔該

哦

又嘥咗個a/c

可唔可以簡短少少

俾国安法吿都唔夠黃
做黃絲咁高門檻，我唔做了

次次邊個黃店出事都有堆前員工出黎呢樣果樣

pish

笑左
好認真，個故仔幾詳細
d咁既wtsapp圖我都整到啦

如果只係扮嘢、 點解要扮到比國安法告分分鐘坐十碌八碌，值得咩？

一定又係佢自己安排架啦
如果唔係點爆買

當佢扮嘢。
出到百幾個海關捉無標籤，就一定係政權打壓
我又唔介意佢賺多少少，幫襯咪當向政權示威囉

睇怕都係....可能政府都係佢嘅人

你個名改得幾貼切

敵人認證

d point 9到

食屎啦

就算真係假又點，如果陳百祥而家扮黃屌支那，我都會讚佢

咁易扮，你又唔扮下？
你敢扮，我幫襯你又有咩所謂。

拉返先

一早講過 啲人唔信比錢人賺唔會比佢

笑左 個故事我比零分

一日時間聯絡咁多人， 搵晒資料， 打咁大篇野

五毛

屌你老母個AC空到，當人弱智？
樓下記得不推文

屌你都廢事
低質pr 狗

係呀信哂你
佢同國安一定fd子黎

撇開p牌
改d名會唔會太明顯地伏

但都係得5毛搵錢真係辛苦

P牌仔

ok noted thanks

又 block 一件垃圾

你代佢入去坐，我就信你，OK?

信都on9 拎光環拎到出錢出力幫初選拎到坐埋監
拎到間鋪幫好多小眾黃品牌做代理
你拎比我睇 咁都屈到係偽黃
有睇新聞都知啦下話
人地個女得八歲 唔要因為國安法坐幾多碌
P牌仔五毛永久封鎖thanks

上面班友識唔識用「拉」功能？

嘩！佢咁仆街你都忍到今日先出POST，咁你都幾仆街喎

read

OK，聽日去阿布泰掃貨

too long don't read

為咗你班金魚記憶既香港人爆買一次半次，自己去冒住坐10年8年監，為咗盤生意去到咁盡，佢係譚詠倫我都幫襯

tldr

OK 聽日去阿布泰買double
.
.
.
.

收皮啦P牌仔

真,點解偏偏係揀今日爆出黎

又係P牌，又係大大編文，能係懶係爆內幕

咁我又係不推文回覆你囉

仲要交左一百萬保䆁金同俾人收左近百萬貨
就係為左人一兩日爆買
拉

太多字無心機睇
拉

又係呢啲路數

衝出黎比人block

P牌

阿布泰要賣倫敦金先搞得掂

P牌第一個post

新ac,拉

唔好block啦，人地有好多例子架，等佢整埋先啦

仆街啦你，你去坐返2星期監先講野啦

重作啦傻9

喂呀哥
抹黑人次次同一招
白痴都知你Online PR啦
仲有開post都買個舊d 嘅account啦下話
呢間PR咁唔掂唔好俾錢佢
拉

On9
狗屌你老母呀 五毛 pr狗

得啦屌你老母PR狗
早唔出遲唔出, 係要揀今日出
係人都知咩居心
又嗮一個ac

做乜推文

我淨係知舊年無口罩，係佢用成本價賣俾香港人

是鳩但啦
唔買阿布泰唔通買360咩

睇完你個post 唔通我會走去支持360？
唔好咁傻鳩啦

班PR幾醒呀

又係共狗一隻

睇到中段
咁你所講嘅另外46人都可以咁講嘅啫
做人係咁㗎啦

Hi PR

block

樓豬出完post未上過水

你呢篇尻野係美心抄過黎?

ON9仔

你都幾俾心機
希望你可以搵到樣嘢係cover到支那黨安法既情度

真心好笑
話咩聯署
結果連人名都冇
得d係人都作到嘅故仔同相

戇鳩... 我係阿布泰.. 我去奶共投共唔好過扮黃？
扮黃又會比人針對 比人搞 比黨安拉
做共軍除咗有500萬沉默大多數，仲有14億市場添

p牌仔 無人同你講
p牌講乜都係放緊笑料?

blocked

打咗撚多嘢 你求鳩其一句話佢同福建幫有關係咪算囉 打長打短都係收一毛你話你係咪戇鳩

你估我地係上面D支那仔你講我地就信咩

我地有腦有獨立思考

門兌

點解會用書面語

每次有黃店出事d料都齊撚過上法庭

太長啦，冇心機睇

tldr
On99
拉

閱
block
拉

幫你推

又嚟Marco yeung 2.0

再推

又攪分化，咁叻你幫老細俾$100 萬保釋金！

大型公關show
即係話老闆同海關聯手

諗起龍門

又呢一招悶唔撚悶呀你班PR

係喎屌，見佢講到聯署咁堅就睇晒啦
但睇到尾一個人名都無係做乜9
作都作返幾個啦屌

被解雇員工？係咪又cosmos果d垃圾員工呀

冇問題既，咁個老細睇個樣就坐硬監架喇，串謀顛覆國家政權罪十年八年都走唔甩，坐完又唔知走唔走到，或者坐坐下又整多條罪繼續坐。尋日好似話又拉多左個董事又有排攪，如果每次有promo都拉一兩個負責人，咁佢地又唔介意入去還押官司纏身黎換生意咁我都可以入去買幾十蚊野既。
除非佢哋全部可以無罪釋放啦！咁就一定係鬼，到時裝修佢啦。

唔做得外國(支那人)生意

幫手都唔好搵個p 牌丫

ON9 POST 拉

BLOCK

空AC 一用就比人BLOCK
慘到

當人白癡架???
有一秒信果D自己去驗下腦啦

4. 消費黃圈搏宣傳
作為宣傳達人，當然不會錯過任何一個可以增加黃圈光環的時機。買蘋果股票、在蘋果賣廣告、買蘋果報紙等理應是值得支持的事，但令我們心寒的事，這些舉動似乎都在老闆的計算之內，表面上包裝到是為撐香港人，實質只為得到media exposure及引起大眾的注意。

up乜柒 結果有幫到蘋果咪得囉
照你咁嘅傻閪邏輯 全部黃店都可以變做為咗得到注意而撐香港人啦
有被害妄想症嘅人真係屈機 點講都係你贏

唔係唔信你 但果幾張whatsapp圖 呀豬呀牛都作到出黎..
不如你post張員工證再喺上面寫連登名啦

打咁大篇文似乎今次人工幾高

講到阿布泰咁有問題，點解唔早啲爆？
點解要等到佢比開關搞先嚟開post？

P牌
又會偽黃到犯國安都有嘅

你咁唔鍾意阿布泰咪走囉移民囉

啱唔啱聽呀藍屍最鍾意叫人移民㗎

PR而家逐粒字計？

扮黃扮到冇左百幾萬貨
係咪呀
咁又抵佢賺

姓都冇個想分化？拉

笑 傻閪

好熟口面

一群XXXXXXX 上

辛苦哂 打咁撚大篇野

無咗百幾萬課，仲要隨時就返十碌八碌，真係抵比佢賺啦
呢個PR 渣到呢......

pull

五毫子幾多個字？

又嚟呢招

complete blocked

19萬8 p牌，第一個po，開完無覆過

篇文咁長又圖文並茂
證明係PR公司一早整定想分化阿布泰
咁岩琴日俾人拉所以今日就拎出黎用

好睇
我睇曬
多謝提供笑話一則

PR真係好無新意

noted & bye

即係噤
如果依個logic apply
噤習近平同林鄭都係手足黎

寫到文匯咁嘅款
要扣人工喎

係你都過兩日先啦
今日出係人都知你想點

時間啱到呢
不推

參加初選都唔夠黃
係咪要油到個人黃色先叫黃

收皮啦 PR

垃圾你都可以開番間店然後告鳩自己國安法，我或者都會幫襯下你

Ray面膜我記得真係泰國野
你淘寶有賣姐

一直都冇人爆料 今日先出聲 係人都知咩事

人地總編要佢交字數係咁架啦
唔係PR抹黑公司會同你打咁大篇野？

比黨安法告埋都唔夠黃
睇黎香港地無人係黃絲了

低手左少少
有d尷尬

三毛pr陰公豬囉
被人撚到聲都唔敢聲
呢單job收幾錢？三蚊夠唔夠

真係好on9老細仲比人告緊
會唔會為左生意坐監都唔驚

PR post 由得佢沉啦
拉

佢講嘢啲口吻十足十人渣哥串龍門嗰種自以為有根據嘅怨婦feel 都係話黃店扮撐香港人博上位同注意
直接否定佢哋付出咗幾多
應該係同一批覺得全世界都針對緊佢哋嘅白卡佬 被害妄想症好嚴重
不過佢分化啲規模細好多 冇屈人強姦同夾埋8間黃店出書屈佢 未去到人渣咁走火入魔變咗做黑店

躝啦
咁大篇野悶唔撚悶㗎戇鳩
睇見都肉鳩酸

Bye bye

陳大文都作返個呀，咁大既指控，但自己唔出面，邊有咁便宜呀？

屌你老母

又浪費咗個ac

如果老闆藍
拉你jm9
日日夜晚先開工嘅你？

作故仔都作好啲啦，無嚟誠意

咁岩今日先來爆料嘅，文匯報請唔請人

1. 「最信唔過香港人」

我都信唔過777(香港人)
我又信唔過忠誠的廢物(香港人）
我仲信唔過你呢個抹黑人嘅人（香港人）
我係咪都係偽黃

blked

戇撚鳩同一招用幾次悶唔悶，次次有咩事爆買完一定有呢d 垃圾文

可否提供阿布泰=cmh 的證據？呢一點完全空白

早唔講遲唔講 今日先講？ 咁大怨氣 比人炒果日就講啦麻 屌你老母pr

家下d pr以為打長文就會有人信？死開啦dllm 3毛都俾多你 拉

即block唔駛煩

呃人呃到坐監
你又做下囉,我實幫襯你

屌你老母
account 買咗幾錢?

其實呢
一個老細都好少蠢到因為初代員工爆佢嘢就炒佢
因為炒佢咪爆囉
另外呢
有冇片 啲對話得時間冇電話號碼又唔知邊日出
姐係呢 唔係唔信你 但要人信你 你咪證明自己前員工 對話屬實

加圖加字就作野？
咩年代
爆買你老母

Tldr

我們聯署發表以下的內容......

係我中文差定係我miss左？聯署呢？

開個空acc講呢啲，5毛食屎啦

佢比人控暴動罪

5毛垃圾 收埋d 陰質毛定係勞改中心出文？

做人冇良知 都唔好冇靈魂呀

人得一條命 為左個臭錢享樂 為左個地位淫威

值得連個靈魂都污染埋咩

有冇來世冇人知

今世你咁樣過 真係開心安樂？

關你撚事

個老闆俾共產黨告緊違反黨安法呀
就係呢樣已經唔會係假啦 同埋一定係同路人

PR: 我地都係打份工姐
收工唔想再mon po

屌
比多少少錢買個有record既acc啦
19萬幾仲p牌第一個post
聯署結果假名都都冇個
比人炒哂驚西咩
幾十個人之前冇人講？

見你打咁多字先回下你比你賺2毛炸

樓豬收左幾多錢寫稿？
下次簡短啲啦 睇得我好撚攰

死撚開啦港共pr

認真講句, pr唔好打咁長嘅文，冇人睇㗎。同埋比多少少錢，請個唔係p牌嘅出post可能會好少少。

正苦PR打手

當日連理街舖打晒仗，其他舖都山晒門，呀老闆就死都要叫人擺幾枝水出門口，10點都唔比走要留到最後一秒，而老闆就人在泰國輕鬆拎光環打卡

篇文太長，做多咗

Hi PR狗

人在做
天在看
人心自公允

但前員工又無親身出嚟講，
真又好，假又好，點信你呀？

乜你哋真係無一個無p牌嘅account可以用咩？

玩大d！全港咁多藍店，手足齊齊出動做好市民！

其實出呢D post 都無乜用
有幾多人會睇晒篇文.... 大賣情況, 應該維持最少一個月

PR公司醒目d啦,俾人呃左買左個垃圾AC返黎,19xxxx空白P牌

pr狗拉！！！

買到唔係p牌acc未

1m即賣見字密我

晏就先睇完有巴打話遲啲會有人出post 抹黑 投訴品質 批鬥之類 真係有

P牌出現了，人地玩到自己份工都無撚埋。你 p牌就9 up

你話好似光榮渣哥唔掂政治
就可以掛羊頭賣狗肉啫
佢自己都孭緊幾隻上身
隨時十碌八碌
你地邊個有本事
都可以學佢所謂歛財啦
你敢唔敢？

Blocked

老細被港共告到隨時要坐監都係扮黃
P牌樓主慢慢繼續作文啦吓

pr 要炒

又唔係去旅行 唔洗傾生意呀 Marco yeung 咩

又一個空白AC走出黎

19xxxx應該係2年前左右ac定係真係隨機

樓主老母比狗內射過

如果阿布泰係Cmh就一早發大達啦屌你老母

笑到仆街

你傳真社做？ 專挖過時old news

打咁撚多字 只係做到反效果
政府又倒錢落海

當uid去到30幾萬既人都甩左p既時候你都仲係p牌狗既情況下就知信唔信你好啦

P牌就死番入老母個西到啦

突然間好多新acc

幾時整本消失的阿布泰

講得好

笑到震

求其自己WhatsApp打兩句就cap出嚟

Pr 呢行真係好

弱智都搵到食

咁撚弱智既
又p牌開post p牌回post
明眼人都知係PR啦屌你

俾人告唔代表佢冇食人血饅頭wo

垃圾PR,上面個阿布泰logo邊撚度搵到架?
你自己左cap右cap架?

唔明喎 即係唔係？

自己食用自己血點嘅饅頭？

blocked

我真係屌你老母，玩到要坐監，都可以話係技，你老母開間西野試下

一有殘體字就有黑條摭住d 野

你搵人柒傻 呃鳩人
你呢d 共黨低端腦殘 呃唔到香港人

仆街賤種想分化？

隨你個頭咩,咪信果個on9仔講啦
我23字頭都19年2月
19字頭兩年半,咁都甩唔到P

TLDR
sor 9 哂曬你心機添

你知唔知咩叫人血饅頭呀

612果日唔講？

上面兩個logo條五毛自己痴埋一齊架咋

屌你，自己上cmh個官網睇下啦，source都已經cap埋俾你就咪咁撚懶啦

p牌系統真係好好用
未甩p得一個post，作文咁圖文並茂
好心本地化d屌佢老母先似返個香港人啦

網址， thanks

你真係唔好改名 個名你專用

咁都叫證據

我緊係知唔係隨機啦

Too long 88

下好假喎 咩證據都冇
屈得就屈

但用jobsdb app search真係會見到上面兩個logo痴埋一齊個張圖
㩒入job ad就會冇左
唔知點解

要抹都抹第2個啦

人地老世14年已經發聲俾人炒埋

五毛嬲屌專家

多謝樓主分享

講到咁多員工俾佢鳩炒就唔會今日先有第一個post講啦

咁早就黃
好難偽黃

邊度有?

食自己人血饅頭，你識咩啊

PR出動

垃圾post, 拉

我就係cmh 個網見到set up 阿布泰

我英文差 見你寫如果想問清楚姐

too long dont read，但老闆都隨時坐十年八年，咁都仲要鬥黃係咪要終生監禁先夠資格？

不推文啦唔好推pr

又浪費一個ac

Hi

我𨳒你老母呀

人地俾人捉去坐果陣
你做緊乜鳩 ？

樓主呢篇野收左幾錢

戇居痴線婆
#198638

22:13出post
下次人地爆買之前出post呀
你唔香港獨立之後先出？
屌你老母
blocked

驚啲盲黃睇唔到，cap埋比你地地址一樣架

完全無睇到
依家五分要求字數夠多？ 長撚到昵 實有人睇啦！

宜家造成反效果，應該收唔到錢

點解每逢呢啲時候總會有呢啲分化撚出嚟

慳啲啦你

用不推文

ok

5毛同志們 辛苦了

CMH同林生係香港夾份setup abouthai
同CMH佢自己賣product去支那有咩抵觸?
定總公司有份做支那生意
所以林生有公務員冇得坐,仲要俾人告顛覆國家都係抵撚死?

咁撚長，成篇故仔咁寫晒出黎
應該都唔係香港啲垃圾PR
似係搵支那寫手寫完再改
係依啲人先咁撚長氣
好似打好撚多野咁但係完全係無內容

跟本連登俾5毛滲透咗

用空ac放流料，五毛呃政府錢?

依家做pr 係咪計字數收錢 冇見過Pr 五毛po 寫到咁撚長

五毛blocked

好耐喇

你過多幾日先爆啊嘛
今日岩岩爆買 你就爆料 無認真睇

咁快有pr

咁撚有心寫咁長，點知個個入黎就block

講咩行動 成班好有隊形 無用無用送頭送頭

你班五毛收左錢就唔該作個好d既故仔啦，用既招數次次都一樣

人如其名﹐改得好

唔撚係呀，冇晒反對派啲網軍開始唔夠力？

唔怕俾支那習近平捉去打把咩？

今次差咗啲，下次努力

閱。哦

笑死，打完一大餐，無人中你計

你班五毛都算西利,3個空白AC搵到晒d舊底料出黎
不過呢,林生我就無條件信佢既
自己去坐監去換我洗一千幾百買佢d野,我俾佢呃都值啦

琴日個朋友已經講.
搞完龍門, 而家就係搞阿布泰

樓主係呢度post事實無人會信架

借朋友ac thx

根本講出來d叔伯都冇辦法信

P牌? 起下底先.
屌..........
Block 得

都話有PR係LIHKG日日開工既啦

尋日俾海關玩野
完

幾時到渣狗

Too long didn’t read

Too long didn’t read. Blocked
請善用不推文回覆

一早打定架啦
切燒豬相都有
只不過傻鳩PR諗住落井下石
點知太過明顯

打咁多字 我今次信你..............

唔係收5毛 最少值$50

啱啱想出POST 想搵你.
今日食咗個雞煲. 你叫廚房D 嘢KEEP 熱D啦.
白飯同菜就........凍既 不過個雞煲有80分.

呢啲黑才料大字報式行文應該出自強國PR

咪講到明Cmh 係dominant wholesalers and retailers in Hong Kong
你可以話阿布泰賣Cmh嘅product，但Cmh搞大陸生意關阿布泰咩事？

乜依家聯署唔駛出名
花名你都作返十零個撐下場呀

唔好意思啊 PR先生/小姐
TLDR

樓主上水味你咁黃一定會PIN我個POST

週六仍有25名手足需提堂 年齡最輕僅14歲

要爆就唔係等而家先爆
明明咁多證據

睇嚟你仲知好多野，講多D嚟聽過

咁撚長，點睇呀，PR
想人睇就20字以內啦，醒少少啦！！點出糧比你！！

P牌仔此post己完

Sor9 辛苦你打咁大段嘢 但無用㗎 慳返啦

p牌空ac借m9

秒

too rubbish didnt read

收皮啦
老細都比人拉左，成間鋪都係本土野都可以屈扮黃

屌，大家拉就不推文啦，咁都上熱門

同一招用得多就柒㗎啦 啲料咁撚薄弱 你收咗錢好心寫好啲啦 柒頭

前員工
612單野佢點偽善大家都知咩事
我撐你
Mike Lam 係個仆街偽黃人血饅頭
佢比人拉係佢扮黃玩出火，完全係抵死

樓主海關定狗定PR
老實講我今日都偷懶諗住咁多人爆廢事去
睇完呢個po聽日即刻去

收到

Btw今日多唔多人

樓豬加油，出多幾個帖，就可以夠錢去阿布泰買返個杯麵食，唔使餓親

我覺得冇人會冒住坐監風險去賺錢囉
尤其係蟈鮟髮

收皮啦
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
PR

我係mike
樓主9up

垃圾pr狗死全家

PR又可以買多個ac

收到風佢公司上面好嬲要扣人工
樓主出幾多個post都補唔返條數
要搵老母出黎接客買飯食
有晒證據,不過呢d都唔係咩秘密,知既就知

真心癲喎
2號飛咗，4號出事，咁都叫證據

死老母啦你 pr

閱
拉
Block

已閲...咗頭幾隻字

砌生豬肉咁砌

膠都費事派

打咁長係咪都係得5毫一個post

樓主都講得7788

要反就由頭反到尾，依家先想借勢反，借勢都睇下風頭啦，老豆老母無教你點做人？

見到多過半版就知你係pr啦
走啦on9

用咁多情緒主導字眼去堆字數真係愚蠢。
好老實講，你咁樣想做PR的話，真係抵你俾老闆屌到上天

有無TLDR？
做大陸生意無乜問題喎
對員工個d說話，就算係真，最多只係話佢係嚴格老闆咋喎

成篇文無重點，好撚癲

你朋友邊個阿？
傻閪

樓豬睇唔到你講野
馬爻唔到

樓豬算鳩數啦

你哋真係已閲

屌你老母pr

感謝樓主提供笑話一則

咁佢地都好豬閪

我地見咁長就上一頁 睇標題on9就搭個負皮

老細都拉埋屈佢藍 笑撚死

屌你老母臭閪你條五毛狗死全家

知唔知咩係聯署？要出名嫁藍屍，你估好似你地個啲”一群XXXX”就得咩

無AC又會搵你呢隻新開P牌仔開post?

五毛PR
拉

屌你老母10點鐘先出到pr post抹黑
你老味搵海狗拉埋360
我去360爆買又點話

Account wasted

巴打唔好啦
福建３６０大叔拎起把刀
以為好威
嚇撚死人

屌你老母機械人咩回既野一樣，你搞清楚咩叫人血饅頭先再出聲啦全香港人唔係傻，咁撚易俾你帶到風向咩，慳返啖氣暖肚好過啦。

TLDR

笑死 做多咗喇 縮返入去啦

老板只係最輕微個堆

但比人告國法都比人質疑係鬼

咁多「前同事」但唔開名
開名驚俾人炒多次？
糧單呢？
合約呢？
睇過？

如果一間公司肯為咗media exposure 同生意做到咁黃我點解要介意 黃圈唔係鬥正宗，係要大喎。
講咁多你一啲證據都冇，自己又唔開名，點信你

P牌仲要出咁長編文
做PR做到你咁撚明顯執撚左佢啦

「有朋友無AC 托我幫手」

屌你老味呢句真係鳩撚到震 太空AC出一個post

共產黨你當香港人on9?

樓豬老母冇acc 托我幫手同各位講
樓豬係弱智

爆買，捉其他舖有冇標韱呢啲畫面真係好靚，學左膠一句，然後呢？

#黃屍精神病

你老母而家都畀人爆買緊

19萬id都p牌 擺明喪屍ＡＣ
仲要第一個po 就係呢個

Mission Fail係咪會收唔到錢

由佢沉底啦

負評 block

幫你推一下喇

咁今次海關係苦肉計定你哋篤魁？
前者就成功marketing
後者你哋捉蟲入屎忽啦
而家啲人淨係排隊都3個鐘

呀前同事 聯署就開名啦
屌你老母

Simplicity is beauty.
我俾零分，重作！

樓主屙尿嘅時候係趷高左腳定右腳

要去到俾人還柙監房去賺錢，你又開間鋪試下囉

戇居痴線婆

屌你老母啦 Mike係47個俾人拉其中一個

咁都唔黃，你痾篤尿就最黃

收小小錢咁毒去害人

Pr 賤種狗怕唔怕報落自己屋企人到

聽到個支那語都知你咩料啦

太公報你好
小弟係你忠實讀者
貴報民文風粉絲一眼便看出
諗住幾時出A1
太公認證必屬加速佳品

做PR做到你咁撚失敗 可憐

阿布泰勾結海關搞自己場

拉

真 早唔爆遲唔爆
一出事就衝哂出黎

又會咁啱得咁橋而家講.........

屌你老母冚家剷

跟巴打人地寫緊架
你咁Ｑ大隻字咁教路
點抄呀大佬？

樓豬呢

完全封鎖單機啦垃圾

林景楠比政府拉埋都叫扮黃
想知前員工點黃法

食屎狗你落地獄啦

俾條好橋你，學Marco哥，第一步公開自己身份，跟住再日日出post寸鳩林景楠，叫大佢叫佢告你啦仲講。

onL79閪文，垃撚圾

樓主喺文匯定大公做編輯？

結論：果個唔係員工

早唔出遲唔出，今日走嚟拎個吉AC走出嚟
又話唔驚畀人清算，出真名囉

屌你，又黎搵公關寫文？

P.S. 呢個公關應該係平價野。

利申：行家

番番去香討啦 ching

等左成晚先整好啲cap圖作好個故
今次作過好啲架啦

海關抽查都畀你講到夾埋你個客會唔會考慮請過第間PR公司

我份人就好簡單
我最信既就係香港濕鳩正苦
佢針對邊個 我就撐邊個

That's it.

梗係平 咁低質素
夠膽用P牌出
俾人屌完大大隻字用細會員編號擔保

好撚長 玩完未搞完分化未
俾海關扣哂貨都係自編自導
你老母 係唔係當我哋on9?

討論完畢

老細俾人拉+舖頭俾海關搞, 已經有支共認證

出咩po都無用架喇

#198638

屌你老母會員number 成十幾萬今日先黎開依個post?
比左幾多錢買個ac 番黎呀

等睇cctoy連環炒車

呢篇更似係前同事嘅訴苦文嚟
不如搵多啲證據先啦

朋友冇ac 幫手post

block 左你老母臭閪先

Too long noted with thanks

連登仔雖然唔係聖鬥士，不過呢啲抹黑招數已經用太多，大家免疫晒

典型某組織鬥黃技倆
睇得多好明顯

食屎啦PR

PR收左幾錢幫中共屈阿布泰？
仆你個街 作文搞分化都作好d呀
阿布泰為香港人付出大家有眼睇到

香討Ｄ人冇腦
效果應該比較好

舊年年尾阿布泰Fb post有講佢地第一間鋪叫Chiangmai Herbs，連logo都一樣
但唔cap出黎，費事比人話五毛分化

不分化 照買

屌你個老味，次次見到依啲自稱 「 深黃嘅一群」咁嘅term嘅就知唔洗睇落去

屌你晒鳩氣啦

到其餘個46人俾政府搞，你又會批鬥佢哋其實係左膠/食人血饅頭/扮黃

無限loop

咁谷氣點解唔早啲講 喺大家爆買先講嘅

睇完呢段嘢之後，我決定聽日再去買多次

用咗幾撚多時間寫同埋收咗幾多錢寫呀撚人？反開你老母個閪睇下啦，爛撚晒喇

依家D PR當人傻㗎喎

還押埋都未夠黃？
拉

人西班人

一模一樣 係差本書&渣家軍

原來呢個po 都有你呢條喪屍

同義詞:沉默大多數

Account 88

係國安法 可以終身

返去做training就話假罷工

你唔撚以為罷工等於畀你放假嘛
全線分店果日一樣係零營業額㗎

好好實實
PR黎講你作依段故仔唔合格
重作啦唔係點出糧

Tldr
Blocked with no thanks

共狗出籠抹黑

全部雞毛蒜皮
重要冇證冇據

Tldr, blocked

長就有說服力？

核爆都唔割

我都想說，同事爆料會如此巧合地發生在阿布泰被港共打壓的時候？

Marco yeung 出埋書咪一𨳊樣

哦
555

0.5/10 可憐你寫咗咁多字

佢地唔知長反而冇人認真睇
同多bug

突然一大堆啊布泰員工上連登開post
垃圾pr

收皮啦

問朋友借account又借個p牌空account
政府pr連一個非p account都攞唔出

我都想說，同事爆料會如此巧合地發生在阿布泰被港共打壓，大家爆買時？

五毛最鐘意開POST引戰
比人屌然後一句都唔回
含撚啦你

同埋講真
勞資糾紛係爆通常一離職就爆
唔會忍咁耐囉on9

收左錢果然係唔同啲，高汁過大公報

咁就過嚟推post
令到啲pr沉底

［整合］今日（10/4）號召：悼念愛丁堡公爵+繼續爆買阿布泰+ 協助海關執法

連登仝人共同就大英祖國愛丁堡公爵菲臘親王逝世表達沉重哀悼

遲唔爆 早唔爆
而家大家撐先來爆？
你扮黃扮到有機會坐10年
我直接俾錢你

點為知炒車先？你講清楚啲，睇下到時係咪你炒車

第1點會唔會太假 返左工比人炒無糧出
第1件事緊係去追返份糧啦
追唔到糧都要搞大件事啦
搵勞工處又好搵區議員又好
做義工咩大佬

1. 做大陸生意有咩問題，明買明賣，間公司又唔係做護旗手，支持新彊綿
2. 「最信唔過香港人」有冇錄音呀，冇就收檔啦
3. 轉做Training就係假罷工？畀你放假先叫罷工？第二次罷工係真罷又唔得，你講哂啦
4. 果陣屈臣氏都賣散裝口罩啦，咁少貨唔通仲一盒盒賣
5. 人哋過兩日賣咗股票你都知，del post係因為會畀人告操縱股市，又拉埋嚟講
6. 黃就一定要係聖人，做老闆都唔可以屌下屬，叫啲細做嘢
7. 夾埋海關做潑水節宣傳呀？

文章主體用書面語，包括好多真香港人唔會用嘅字眼，仲話自己深黃，夾硬後加一啲過期潮語，好心啦，做PＲ真係要考牌。

80億維穩費，你算叫做有落下力做啲嘢

陰公，打咁撚多字先得0.5。辛苦工
仲要浪費左個acc
blocked bye

PR係咪度緊橋點令人唔幫襯阿布泰

話比你老細知

一係消滅哂我地所有香港人

否則我地香港人係唔會跪底

死仆街大陸佬

多謝樓豬曲線宣傳
聽日再去shopping

on99成隻689咁嘅喂

係，li D係藍絲扮黃絲嘅口吻
佢哋真係好on9 ga

係lor,我都睇到一舊雲
罷工同叫佢哋返去training完全冇矛盾wor
又唔係全民放假日

如果我們告訴你，老闆們親口說「拉多幾次都唔怕，又有藉口出post R生意」、「留係香港唔係因為想同香港人共同進退，一早買左機票走啦，係比人收左passport先走唔到，咁梗係要講到係我自己堅決留低啦」，你又會相信嗎？

笑到我
梗信啦
學你講到個老細咁攻心計
一定會講出聲俾你聽佢心入邊諗啲乜嘢啦
Tvb劇情咁㗎嘛
壞人一定會自己唔知點解無啦啦不打自招講晒自己啲evil plan出嚟㗎!

哦！樓主嘅意思係咪，佢老細食人血饅頭，食到要俾人起訴（47人其中之一）？

咁佢咁慘，都應該支持下囉，我覺得…

P牌都照block，費事眼寃，DLLM

打咁多字做咁多功課真係好有心

想問高級5毛收幾錢？

不如話林景楠係國安既人
所以可以調動海關成百人配合佢做潑水節promotion
同埋因為咁佢畀人告國安法都唔使擔心要坐十碌八碌甚至被失蹤
好過打咁大篇野
d人冇咁好心機睇架

幫你諗埋
係咪應該分返d黎

1蚊

重有你都開到個p牌account
叫你朋友唔好咁懶
七仔有得賣架

READ

教精你
「雄」厚同「宏」厚廣東話唔係同音架
下次搵返南邊同事做
好易穿崩

BTW而家先知阿布泰黃
之前一直以為藍到黑
多謝樓豬認證

屌你老母屌撚埋你全家呀死P牌仆你個臭街冚家剷

屌你啦空acc出完文深潛

咁又調轉，cmh 同被指偽黃嘅阿布泰有關係
即係阿布泰老闆犯國安cmh 都同佢合作？
Cmh又可唔可以都係犯國安嘅黃店

好感動
睇得出依間PR收左好多錢
如果唔係邊會咁有心機作咁大段野出黎
又多一隻發達了

篇野太長 長到都廢事睇你個p牌仔講野

係架，不過你仲有自由未入冊，仲喺連登出到post 9 up，你都食緊人血饅頭

樓豬你真係好撚垃圾

個ac 淨係用一次會唔會好浪費

大公報專欄黎？
分晒段，cap晒圖，做晒資料搜集老屈

Btw blocked

你都on9有事唔一早講
十成pr post 當人弱智都唔係咁呀

留低粒膠

出真名先啦

樓主用書面語易睇易明
（假如口語入文未必會睇）

扮黃扮到顛覆國家政權咁入戲
一千幾百我俾佢賺啦

樓主係咪刻意模糊化緊「黃店商業僱主」vs「黃店富豪善長仁翁」？

收錢做PR嘅仆街死全家呀嗱

又嚟同屈龍門一樣

收皮啦屌你老母，你老母俾生滋狗屌

又用同一招
信你都on9前員工喎。

五毛話阿布泰係偽黃=藍

咁岩我又做唔到黃=藍

咁身為藍絲幫襯返藍店都好合情理

信你
所以？

我根本唔介意全香港都咁識「扮」
黃圈只要無傷害同路人，就唔講真偽

名樣都唔敢開
浪費晒d心機

開記招我先信，有晒証據做咩要開post直接攪個咩咩聯盟開記招重好啦你開post個時間一樣都好巧合。

呢啲時候實有前員工

完全係同班熱狗啲人血饅頭論一樣
iq要幾低先寫得出呢堆字

你試下比人拉番次
應該幾日就頂唔順啲仆街popo同懲教

如果360 老細依家扮黃扮到顛覆國家 我日日幫襯佢又有咩所謂

屌你老母 你班PR當香港人好似你主人咁on9 ？ 扮嘢都扮得好d啦

開記招=真？

如果佢真係偽黃， 依個報應都夠晒

屌你老味作故仔都唔係咁作啦，五毛狗

成班傻仔當佢神咁拜
樓主你地太遲講啦 真話佢地聽唔入耳

死五毛又喺度抹黑，重作啦

宜家啲五毛Acc都唔買個
國安唔係批咗好多維穩費咩

Block得

「質量較好的，則用來對外宣傳造勢居多」

點解要用Mass重啲嘅口罩造勢

試用物理學解釋

「所策劃的宣傳技倆」

第一批國安法入獄人士又係宣傳技倆呀？屌你老母

有冇職員証？有就非常可信

龍門2.0分化大會正式開始！

樓主老母個閪窿好大

樓主返去你老母個閪度吔屎

下次俾錢買個多d留言既AC啦 垃圾PR 無錢又學人接政府JOB

典型支那式抹黑

分享多D啦，唔夠真呀傻仔
合作開阿布泰=Cmh係阿布泰？
俾多D料黎啦，我都等緊你地呀

唔出奇 邊有咁多良心老闆

遲唔出 早唔出
係要而家先出

佢九龍城起家店咪叫CMH
以前佢出糧會用CMH 出。後尾轉左子公司出

五毛 blocked 拉

係我理解有問題定你明屈，篇文咪寫明間舖係cmh收返先叫cmh

睇左8 成
成篇要啲說服力都冇

下次再作好啲

借ac 只借到P牌空ac
朋友真係幾唔掂喎

P牌的重要性

咩叫收返，根本就係子母公司

你講完呢句又話cmh老細唔一定等同於mike嫁啦 之前子母公司仲要有多個lanna 唔知乜9

有班友係咁spin Cmh=阿布泰，所以Cmh做大陸生意就同阿布泰有關
其實好多人一直都知阿布泰老闆係同cmh合作

喂

我𨳒你老母臭閪呀
你越寫

我就越買

香港人就係鍾意pr嘢

太長

要買足成個月
我只知 危急關頭 賣口罩俾醫護 海關 入境

屌你老母啦
打咁撚長費撚事睇
次撚次都有職員出黎講野
你當我on9架
我今晚就去暴買
你地d西人每出一次post
我就去暴買一次

聯署呢？

喂，垃圾PR，有得食飯好食喇

已封鎖會員 - 戇居痴線婆

已封鎖會員

由第一日龍門
到之後每間黃店
都有員工行出黎

1. 政府PR
2. 渣家軍
3. 小欖青山匡智

太長都睇哂，屌你老母臭閪收皮啦成堆廢話

總結：繼續爆買

簡單一句屌你老母仲有意思過你篇垃圾小說

打咁大篇野，但連登仔睇都冇睇就俾晒負皮，港共PR係咪好嬲嬲

想問前員工做左d咩比老細更多

睇左幾句就知想唱衰佢

又作故仔老屈
大公報咁撚樣

前員工樣都冇就出黎指控人

係支那先咁興出長文扮撚哂有料

垃圾post

其實你做政府PR有幾錢？如果得幾雞嘢就去死啦

做支那人就係報應，地獄鬼国

收皮啦假ac

岩
下次真係早d
唔好留返清明先講

多謝故事，就算你講得啱，唔代表整個行動出問題，而家唔係幫襯一間公司嘅問題，而係整個行動，用嚟表達對政府不滿，你明唔明個中原因，唔係你同公司之間恩怨，而係一個現時環境，可以表達不滿嘅行動。

就算成偏文d"資料"都係真
都唔會有損佢喺黃圈既事實
"顏色帶動生意”只係副產物
生意帶動顏色，宣傳黃圈，抵制藍商
先係目標
who cares佢點好搵

屌你，頭2段得d煽情文字，話佢好衰好衰
扮黃証據又無，得d 自行聯想資料
班国安放左佢，入埋黨，日日科水上大陸
又或者科水打壓香港人
有e d料先出嚟出post la 屌你

最後仲好笑
資料都無，得返d 會咁巧合？自己思考？如果“屈多佢兩獲先”,你又會信？

信果個先on9

你話陳同佳殺人做show係為左立国安法都仲似啲，起碼佢仲係逃犯天堂

曲定直

戇鳩黃屍: 我睇唔到 你p圖 你fake news pr 五毛藍絲

扮黃扮撚到俾政府國安既話
佢假都變真啦
理得佢內心諗咩野
重點係佢做過咩
打咁大段廢話
不如你話肥佬黎係偽黃啦戇鳩

我信樓主
.
.
.
.
.
.
.

係五毛

睇下追故mode都知曲啦屌

blocked thx

楼猪pin this

啲證據好假
好多看圖作故事

非p account賣你777萬啦

樓豬SL

話人地老婆同泰國領事館有關係，福建幫都唔夠威

屌你老母, 鬼唔知你港共搞撚完龍門, 而家最新TARGET係阿布秦咩
全世界都知啦, 屌你老母

too long

原來係咁
聽日要去阿布泰懲罰吓佢 太可惡了

乜柒都屈人血饅頭

唔好教精佢哋啦 今次整咁多證據出黎進步咗好多㗎喇

咁大篇字咁好心機, 黎, 接住

樓豬做開大公文匯?麻煩作故仔都作得好啲啦

五毛死全家，繼續買爆阿布！

理撚得你真黃定假黃，只要公開表態撑同路人就爆買！

低質打手 以為長就有說服力

呢啲時候出聲 會唔會蠢到咁

睇得出政府好嬲

呢個第一頁就屌柒隻五毛
大家唔好不推文

比大家知政府pr做d咩柒野

屌你老母食屎狗臭hi

但係你答唔到呀嘛

你唔買就係藍絲五毛

水蛇春咁長似 人西多

返大陸拍真人騷啦 叫樓主去哪兒
開完post唔點覆人 又晒咗一個ac

又block

pr

wow啲文筆咁似文匯嘅

同埋po個網算係點? 點解會同原網鬧雙胞嘅? 點解咁少功能得幅阿布泰圖嘅?

唔係以為我哋唔google掛
原網

你條link

唔會係假網掛

認真問
3個point有冇證據先？
全部都係字得張whatsapp圖好難作準喎

我唔介意去睇，但目前所講嘅資料似係假囉

食屎垃圾狗支麻人

已封鎖及追蹤會員#335200 海天堂堂主
嗰條冚家剷落地獄啦

屌你老母好詳細嘅分化post,仲要係P牌

答乜鳩
俾人告的確唔代表冇食人血饅頭
但同時都唔代表佢有食人血饅頭

個邏輯本身就neutral嘅

好明顯啦

樓主條濕鳩PR做咩唔上水覆下我地

打咁多字出黎都冇人理既傻鳩

故事性100分
收皮啦五毛~

仲話自己唔係想搞分化

出全名有reference letter 未啊樓豬，屌你老母死柒頭

啱啱入行
第一個任務就做咁大單野

有幾白痴先會仲諗分化呢條路？
定係技已窮？
你老母個濕𨳊正苦一早認證左阿布泰啦，又拉又鎖又老屈乜都出齊，仲想話人係假？
不如你認輸，鬥唔過香港人好過啦。
人哋真係要搵錢既，一早擦鞋奶共有靠山，洗撚做咁大台戲？
例如個華記正撚樣咁，個排幾撚紅，呃左唔小人仔，而家咪攬住d陰質錢unun腳囉，只要你背棄良知認賊作父就可以

你個名

推畀其他人睇啲五毛幾on9

一睇就知乜事啦！

篇文打左幾耐？出左事幾日而家先出黎 咪又係用舊橋

補充返個網嘅資料
個網九月先開

冇是咁的，扣兩分，零分重作

全部都係screenshot 加個假網
又冇嘢證明係真前員工
又喺埋啲咁嘅時機開po
都仲有人幫口

都唔知係on9定pr

已block
垃圾五毛

隔左咁十幾個鐘
講到手上有咁多料爆
樓主不如出黎回應下
定係俾人篤爆咗要潛水

屈完龍門屈阿布
又同一招收皮啦
BLOCK得

On99 而家啲PR就咁嘅質素？

血同饅頭都係自己㗎喎
食翻有乜問題
自己啲錢唔俾用

又用番同一招 最大宣傳咪就係政府打壓囉 屌你老母

我淨係知無口罩嘅時候
呀布秦成本價賣比我，仲同我講多謝
就係咁多

好心唔好咁低椿啦

樓主你搵到成百件海關出嚟同你做大龍鳳先講，真戆膠。

真

正宗傻閪PR狗
D圖cut出黎又無時間證明又剩
出撚完post又十問九唔應
喂 翠翠出唔夠人工俾你哋呀？
死傻閪

PR死全家

pr好勤力

垃圾P牌仔

可唔可以下次搵一個甩咗P嘅acc打呢段嘢，如果唔係都好冇說服力

前員工呢3個字難聽講粗口，老屈用呢個係萬能key

咁落力洗白，咁勤力丫，拉

批咗80億係唔同啲，文都長啲

屌你老母 搵過第二份工啦
做雞都好過你

出到P牌打手，甩左P再出黎開post啦

index.html

睇完篇野令我對阿布泰更加有好感
btw，樓主死全家

再睇多次真係好柒
唔怕俾人秋後算賬，你都識講前員工，重點樣搞你？
人地都俾港共迫害緊，重有時間搞你？

又一隻

無acc喇咩？搵個甩左p既先黎出post嘛

個whatsapp就咁~M大撚把人咁，個轉寄信息冇年份，你話幾時都得架

食屎啦五毛PR

Siu4

感謝樓主提供笑話

係喇係喇
黃店淨係比讚唔比有質疑
你班黃c繼續撐啦

起底》block
剩係個老細揹住國安法條罪已經冇得假
加上以前做海關 遊行示威後被炒 就知冇可能藍
除非你話果40幾個有好多都假既話會有人信
Topic end

開始明白d 人點解話要block 九曬d 五毛分化L 會耳根清靜好多，本來覺得無需要

你條撚樣肯回覆人未？

樓主打完下個POST未呀？咁慢出POST冇錢收架

黃左啦，呢d嘢去BK講好過啦

知唔知人血饅頭出處同解釋？
血都自己提供人乜撚野血饅頭？
不求甚解撚人拋term你拋term

Tl;dr，不過放心唔會block你，我會follow你

質疑都要求真啦
見到啲假證據都如獲至寶咁
on99

咁你求左未先
自己唔相信既野一黎就話假

on9仔人哋條link上年九月先開
乜功能都無
原網又冇link返去 又冇提阿布泰
"前員工"又冇前員工證明
你自己係咁意查吓都知有古怪係咪

On9， 出黎回應吓啦

我屌你老母臭閪呀

你縮咗去邊呀

你講嘢咁似我識一隻熱狗
人地講嘢就永遠未求證
唔同意佢既就全部係盲毛
佢講既就全部都係真理

樓主呢隻PR狗要失業喇

樓主潛咗水

連登仔最叻屈毛熱狗架啦不意外

我淨係覺得好得意
點解個網9月先開

又點解個官網冇link樓主個網?

地址一樣又點? 唔比人抄?

都係既
就算係秦國網都係LINK返去香港個網
睇下樓豬會唔會上水講下

阿布泰係清邁草本既子公司
我有冇理解錯

收咗幾多做海關PR？老實講，咁嘅質素，$20畀多你

先唔好講真假
你呢個時候出post 講呢啲嘢
好難唔令人懷疑你係PR
收咗人錢㗎 醒少少啦

Hi pr

樓豬搞到今日重多咗人去排

食屎狗死開啦

痴撚線 抺黑阿布泰單野一早有組織

Hi pr狗

拉

Push

樓主pin this

真係辛苦曬 寫到咁長

喂垃圾pr狗敢上水未

樓主呢

我入黎～屌你老母啊五毛狗
Blocked

上水啦喂

潛撚咗水

朋友冇AC托你幫手，但你係新開P牌，點解你朋友唔自己開AC

上水啦屌你老母

真，sor

已閱

太興奮添 拉返

作者
你同你後代都會永續做中國人

你朋友PR黎？定你兩個都係PR

意思你講得啱，但起碼好多野開咗記招，睇佢講嘅野，請邊d媒體，同提供嘅資料，可以有更多途徑fc。咁嚴重嘅指控就咁開個post 同時間咁巧合就點都唔會信。

扮完香港人，拎完5毫子，好爬返幅牆，死返入去你老母個臭閪度喇！

垃圾五毛死全家！

黃撚咗啦仆街，block得

死仆街pr 知唔知你份工賤撚過做公廁雞？全家仆街死啦垃圾

屌你老母PR 5毛全家中風變植物人

TLDR
收皮啦死PR

#335200
會員號碼係咪隨機架

連狗幾時會ban呢啲抹黑嘅五毛ac

比上司屌緊失手

又一隻 屌你老味

痴撚線 抺黑阿布泰單野一早有組織

搵到證據你作野
收皮啦屌你老母

唔止樓主潛水，和應果班一下都消失曬

楼主pin this

痴撚線 抺黑阿布泰單野一早有組織

做五毛做到咁 真係好柒
實俾人炒

祝樓主的家人中風失禁眼光光望著天花板

屌你老母啦 垃圾政府pr

見你打咁多字比夠1蚊你
走啦傻尻

和應個堆全部喪屍戶口黎

收咗工點應

搞網路輿論出完「誤導性標題」，用啲奇怪內文傾幾頁，就可以收工啦

剩低得我哋又推返上去，等啲人未睇「踢爆」比佢個標題同垃圾內文大到

用殘體字 好仆街

欣賞你

網址度大大隻字寫住”不安全”

下次買server開個假網站記得買埋證書

啲口吻好似睇緊content farm

呢個樓主開完頭10頁都冇回覆過
唔係收工係咩

無acct，就託你寫咁長文

諗住攪黃店結果仲幫左佢，腦細諗既屎橋唔work, 到頭來又要你呢啲PR開假acct抹黑補鑊

辛苦晒PR

無用架，下次你叫海關冚藍店檔，幫佢谷生意啦

小朋友，真係辛苦你，
特登開Account打長篇大論廢話

已經露晒底

好柒睇頭幾句已經feel到老作
上多幾年網先學人老屈啦

Da JJ Mo . co

人呢人呢

佢呢個ac收工姐
轉左其他ac係度和應

p牌仔

hello分化撚
下次咪撚出咁長嘅廢文
無人會睇之餘又柒,你咪又係收一樣咁多嘅錢

樓主人呢

青山Openday? 走犯咁大件事無人講?

Common Name:

Issuer: GlobalSign GCC R3 DV TLS CA 2020
Expires: 13 days
Valid From: 3/19/2021
Valid To: 4/23/2021

fake網址淨係買一個月點呃到人㗎

中聯辦請返嚟啲pr真係用個屎忽諗嘢

依家啲五毛賺錢真喺唔容易

屌你老母, 又鬥黃, 鬥撚完未呀臭閪

admin 肯del post 未呀, 比人斷正都唔做野?

露撚曬底啦

連狗真係紅底野

嘩一群前員工用半日時間可以咁有條理整理好曬來龍去脈，實力拍得任香港公安狗

不嬲都信政府， 阿布泰得到政府認證， 你仲唔係反中亂港

整個假網站都整好啲啦連個logo都冇

中聯辦請你返嚟食屎㗎？

又晒左一個AC

咁大篇野好似好有料，但我無心機睇P牌post

即係cmh 有份支持黑暴啦
召喚大公報！

上水啦 屌你老母臭閪

原來係藍絲手足
咁叫藍絲爆買先

幾撚有趣，上星期無啦啦咁有興致打cmh資料落blog，今個星期就用黎做reference

pr狗一落場比連登神探收皮

痴撚線 抺黑阿布泰單野一早有組織

夠晒證據未啊

而家真係學撚晒支那咁
俾人老屈反而要搵證據證明自己清白

求下你快啲出嚟繼續撐啦

你老母係雞，你唔好一嘢就否認，求左真先

太長了

點解你班廢柴連一個唔係p牌既account都冇？ 上面唔夠錢比咩？

唔係喇，出面風頭火勢，你都係cap返張圖出黎證明自己唔係五毛先

買一年domain咁慳錢呀

覺唔覺得呢排多左好多抹黑黃店同手足post

係囉 點解嘅

點解你當年識開咁嘅 POST
但今日就幫手抹黑埋一份

定係其實你係咪有咩苦衷呀手足

太長無追
想問推咗30幾頁呢一群員工肯出真名未？

海關？ 你哋快啲加班啦，萬零渣渣大把無貼㗎。
呢排又多熱心市民，你哋唔好再浪費時間啦！

又係黃店唔准炒人系列
豬頭骨既都唔炒得
炒親就公審你

次次都係前員工爆料, 真係好cctvb 老土套路

第一次見五毛咁失敗

請問你仲有咩回覆呢廢柴藍絲毒撚

五毛廢撚到

其實有冇d再實質嘅證據
全部都係情緒化嘅人格謀殺

個 WhatsApp cap圖每行 line spacing都唔同，好假囉

屌你老母啊!

4/8 係將軍澳同西環遊行
將軍澳嗰邊好平靜喎
360嗰啲就話要閂門
阿布泰做乜要閂？
派水又好做生意又好，有乜問題？

如果可以睇到咩人負皮就好
唔係廢藍就真係on len 9

正評依個廢柴五毛都有120個 當中一定有佢d爪牙嘅

柒婆比咗幾多錢你

講真，見到啲文筆用字，愈睇愈似藍絲喺page

喂屌你老母呀，樓主死全家pr狗

收皮啦,屌你老母

中過黃店好多次伏
唔想再盲撐

五毛，屌你老母臭閪

屌你老樓豬死撚左啊？

正一傻閪
聽日去買double

連個domain都變condom
阿布泰黑店

成篇文充滿支那味

走啦你 我唔想搞大佢

FC都叫Pr 屌你老咪笑撚死

咩濕鳩網嚟 又一個假網?

我相信

Pr 狗死全家

1.波台
2.財經台
3.樓主啲同事
4.禁錯制

Too long didn’t read.

Pr狗死全家

ray面膜幾時變中國野架？

PR做嘢唔使你教

依家算點先

呢個post?
個facebook page係咪都係假㗎？

ray面膜嗰度都知你on9
泰國野生產咁平
d歐美廠就係嫌大陸貴先去東南亞設廠
大陸造扮泰國造黎把撚呀

完全封鎖，上一頁

諗咗一日終於諗到點樣潑污水

Wasted
Btw, 賤種樓主死全家

又一個變咗賤種嘅畜生 人哋被告緊國安法 你隻死賤種諗緊砌咩機咋死畜生

睇你以前啲post真係得啖笑 原來兩年就可以將一個人變做畜生

隔離post已經show哂PR打手證據出黎
打手死全家

依家先開工？

頂

我DLLM連尼住
隔一排就勁撚多呢D PR 垃圾貼文
但你都仲係無動於衷,乜野行動都冇
係咪淨係想咪埋眼賺錢就算?

係啦傻西
咪睇下你個傻西幾時中伏囉

我未撚中過伏喎畜生 幫你老母執骨啦 昨天的我打倒今天的我

你每日做緊咩呀
比狗拉左未呀
你光復唔到香港之前唔好做其他野呀屌你老母傻西

拉過要同你隻畜生講？ 好過你隻畜生嘢又做唔到又要幫對家搞自己友 死傻閪睇返上年啲post再照鏡望到自己個撚樣會唔會慚愧？ 砌埋你老母骨灰啦臭閪

樓豬駁唔到

希望PR狗
即係樓主
可以死全家
死全家
死全家

樓豬死撚咗？

利申：想聽多啲料

係呢個時勢講其實好不合時宜。你都令好多同事勾起回憶，多謝你行出黎講咁多。明既，在心中。仲記得年初一返工有大拿拿二百蚊架。

呢啲咁嘅cap 圖好易整
要日子改埋os 日子就得

樓主唔諗住回應其他人問題？
開個post就諗住攞人工？

Fake Whatsapp Apps

Show blocked user 樓主。

如果無係入面做過，無人會知wing pang.以為Abt只得Mike Lam.

又一個PR

收皮啦樓豬屌你老母

2:41又話第一間鋪係呢間 2006年開
個post又話2020年 改為隸屬總公司
好亂啊

笑死 block一件冇改錯名嘅柒頭

支那狗食屎
香港獨立

開完post就唔見左人
唔合格喎

on79 五毛收啦

收皮啦屌你老母
你全家畀狗屌

佢做海關因爲佔中而比人炒
咁都偽黃

又block一個

pr狗 下次借個甩左p嘅acc先黎爆料啦

Block

突然大變唔排除account俾狗拎左

老母骨灰超頻

勁似藍屍kol d對白

有咁多料嘅話唔早啲講？依個時候先走出嚟？

OP正一支那曱甴，blocked

傻西pr屌你老母

mobile入

建議前員工快撚啲出各區分店現身說法真相愈辯愈明嘛

多謝連登admin 咁撚支持 言論自由

自由到 PR 狗橫行無忌

好好笑

樓豬你無事呀嘛

你上司有無扣你糧

負皮，block ,上一頁！

點知 公關公司無講

咁大篇文有幾錢收

其實好多人係會賣自己個連登account

可能因為讀書/做野比較易開戶口 所以賣黎搵快錢

至於點解要咁大量收ac就自己諗

比人ban左抵撚死

你講得啱
阿布泰係偽黃=藍
我又係藍絲要爆買返藍店

Hello.

支味

完
管理團隊：根據會員的舉報（ ）及經過調查後，管理團隊發現本主題樓主 戇居痴線婆 (#198638) 疑似有關聯帳戶共有六個，當中包括：
- 老闆幾時死 (#151075)
- 漏M (#187381)
- 中國是我家 (#152178)
- 桶你老母 (#271844)
- 海天堂堂主 (#335200)
- 男人心人字馬 (#335230)
當中部份帳戶曾本主題進行自問自答式回覆，亦發現過往有於其他主題進行類似行為，現已將所有有關帳號永久禁言。由於部份主題目前仍在討論中，因此將會暫時保留內容供會員了解事件。

19XXXX仲未甩P

明顯account轉讓
admin係咪應該理一理呢

五毛認證可以繼續爆買

喂好撚柒呀垃圾
做PR被人一秒踢爆仲要捉到係分身
我係你就係ifc天台跳落去啦

真Pr狗

你老母臭柒閪死撚左未，屌你老母五毛狗

樓主有啲柒野

連登驗證pr狗

呢個post都幾癲

班傻鳩改圖假website放哂出黎 然後比人逐一擊破

呢班PR都可算係垃圾之中既垃圾

不過唔垃圾都唔會痴埋港共乞飯食啦

都比大家認清左一件事就係 有班PR係專做呢d假料去呃班唔FC既人
最易被呃既係班標題黨同藍絲 人講咩就信咩

朝聖

打咁撚長篇鳩野

留名

睇多次魯迅篇文先吠啦垃圾五毛

俾人一眼睇穿既5毛只係垃圾

原來ban曬，留返個名先

留個負評比你囉 打咁多字

而家邊個先中伏

其實我有6個F